支那廣州三元里爆發疫情 大量非洲人流落街頭

首先來關注中國的消息。日前，廣州三元里傳出大量非洲人感染中共病毒，非洲人聚居的瑤台片區被「封村」，很多商戶停業。4月8號，三元里清查非洲籍，很多非洲人被房東趕出來，酒店不讓入住，造成大量非洲人流落街頭，成為防疫和安全的隱患。

推特視頻顯示：三元里大量的黑人被房東趕出來，不讓住。包括一些短期來做生意打工的黑人，也沒人收留，大量露宿街頭。推友「冷山時評」批：「這都是安全隱患，也是病毒傳播隱患！廣州很可能成點燃華南的火藥桶！」

廣州三元里居民陳先生：「三元里瑤台那邊是出現了幾例，他是黑人傳的，現在是管控的要相對嚴一點，瑤台裡面的店鋪、餐館暫停營業，有疑似的，或者跟那些近距離接觸過的他就隔離嘛，黑人流落街頭呢，人家沒有其他住宿。」

還有視頻顯示，三元里清查非洲籍，酒店不讓入住。另一段視頻顯示：很多非洲人無處可去。一名男子還表示：「我們不知道去哪裡。我們只能在街上走。他們不給我們房子住，也不讓我們住酒店，沒有地方讓我們去。」

廣州三元里居民胡先生：「現在集中（爆發疫情）是在瑤台王聖堂那邊，瑤台封村了，現在是不租黑人了，現在外國人全部都不租，現在在三元里這邊也沒見幾個黑人，哪裡去我也不知道，你說危險，我們天天還在上班呢。」

據了解，三元里有很多服裝、鞋帽、皮具及小商品批發市場，聚集了許多非洲商人，以及黑人非法移民。當地居民透露，當地一家餐館有黑人感染中共病毒並傳染給中國人，引發恐慌，瑶台片區從4號晚開始採取“小區嚴格封閉管理”。

廣州三元里居民姚女士：「我們這兒不允許住外國人了，黑人肯定都不行了，我們這兒連新疆人都不讓住了，以前跟派出所的聊過，他說是政府這幾年都一直把黑人往外趕，到處都他們也覺得不安全嘛，政府幾年前就開始這麼做了。」

根據居民傳出的消息，已知至少有幾十個黑人，導致瑤台村封村，商舖，學校全都停業，軍警挨家挨戶嚴查外籍人士。還曝料上週咬護士的那位確診的黑人就是三元里那邊的。

此外，毗鄰廣州的佛山市南海區黃岐街道，也傳出小區通知指，近日廣州將展開清查黑人大行動，要嚴防黑人湧入黃岐區域。消息還稱，此前已經有多名黑人進入黃岐醫院，並確診感染中共病毒。

早死早著，仆街啦去

擺明歧視有色人種
譚德塞出咗聲未

地方的媽媽需要

力架成肚火，應該好想瘋狂強姦班支那雞

話時話，真係有咁多力架係廣州？

Biohazard 3 remake

出晒名

譚德菜點睇自己d 同鄉

恩哈路

其實有幾多人？

反了反了

擺明歧視

pogba 係廣州三元里?

真係有

日前，廣州三元里傳出大量非洲人感染中共病毒

拜利

截至2017年4月25日，廣州的非裔合法人口約佔廣州外國人總人口（88,000人）的17%，即14,960人。[7]

比想像中少，當然唔合非法有幾多啦

博格巴

過十萬